室外冷氣機滴水可唔可去警局報案

從來無改善過，好擾民

可以